入黎！！！另類民居戰場需要你！！！

適合：
- 晚上不方便外出
- 想付出但真係去唔到前線
嘅你地！！！

首選戰區：
- 深水埗
- 黃大仙

次選：
- 上環
- 西環
- 機場

要做乜：
- 派發N95口罩+細支裝生理鹽水
- 解釋一下可以有啲乜嘢後遺症
- 可以派下文宣

點解：
因為大量嘅居民就算係經過或者住喺附近，其實都受到催淚彈嘅刺激，好多亦話寵物亦受影響，係咁流眼水同埋不適

重點：
1. 令居民知道只有我哋關心佢地嘅身體健唔健康
政府唔在乎！警察唔理！
2. 令佢哋知道其實前線受左幾大嘅風險

外表要求：
企理大方整潔
甚至越靚越好，面帶微笑
親切有禮
唔好令街坊一見到我哋就覺得我地搞事

請報名

另外如有認識經銷商或藥廠
或有購買大量用品經驗的
請留聯絡

街坊戰線
人人有責呀

推

如果大家有N95/N100貨源可以留contact

有意請先加tg群，感謝
好人一生平安

推推推

需要你

一齊黎！！！

Push

N95都貴